[正你老母視聽]乜都可以做

一定唔可以搶槍？
搶槍on99無撚用？
搶槍俾機會佢射你？
hi有個男老師無咗隻左眼
hi有個女FA無咗隻右眼
hi新屋嶺有十幾個手足俾人打到斷骨
hi新屋嶺有好多女手足俾人輪姦
hi太子站仲有幾個手足俾人監生打死
荃灣跌槍都開實彈
維園隻鬼都開實彈
對住火魔法師佢地都舉咗槍
你覺得離開槍打死人有幾遠？
點解美國唔會好似香港咁做乜都得？
因為佢地每個平民都有槍係手
如果我地有槍係手，會有以上咁多嘢發生？
如果我搶咗枝槍，你覺得班狗會唔會就住就住，驚唔知幾時俾人一槍爆頭？
講唔搶槍嘅，自己諗

以上係l4d2心得，見到地下有槍點解唔執，係都要拎住枝棍？點打tank？

［行動］929細節出左了 唔該文宣 推爆佢 (2)

［行動post］10.1 維港悼念活動 燭光晚會

10月1日
晚上8點
維港兩岸
讓燭光燃點維港
悼念新屋嶺 & 太子831 & 運動中被逼害人士及死難者

平反新屋嶺 平反831
係中共嘅紀念日落鳩佢面

香港人不會忘記

推

咩叫唔執槍

得枝棍點打tank

tank一拳打飛你啦